%@metapost:grenoble1999.mp
%@Titre: Grenoble -- 1999
\par\compo{1}{grenoble1999}{1}{On considère la figure ci-contre où
$ABCDEFGH$ est un cube de côté 3~cm.
\begin{myenumerate}
\item Montrer que le triangle $ACF$ est équilatéral.
\item On considère alors la pyramide $CABF$, de base le triangle $ABF$
et de hauteur $CB$.
\begin{enumerate}
\item Calculer le volume de cette pyramide.
\item Dessiner un patron de cette pyramide; on laissera les traits de
construction.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}
}